[有圖] 譚詠麟丟左RTHK個獎

推
你唔俾係阿B掉嘅？

實時位置
去左錦田

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

人地有14億人唔需要香港人喇

究竟係邊個丟

關我撚事

上去攞任務喇

真。晚節不保

cls 夠膽

可能當年譚伯拎D獎座去慈善拍賣
比黃絲FANS買左, 以家嫌廢老獎座阻定

查實好耐之前都有
佢地年年幾十個點放得哂

但年年繼續同新人爭獎